[日經]日日都要r袋底嘅巴打請入

袋底痕嘅問題都持續咗好多年 發覺近排嚴重咗 越黎越痕 啱啱仲r損埋

有冇斷咗尾嘅巴打 或者痕緊嘅巴打分享咩用咗咩搞掂佢

btw 有冇巴打覺得好矛盾 一方面成日痕好辛苦 但係一R落個下真係爽到仆街

巴打幾耐冇沖涼

我日日都有沖啊

肯定無洗袋啦

爛袋

又係你

有啊
自問都算洗得幾乾淨下

洗袋方法唔正確

我落足梘液起勢咁捽 唔會唔乾淨啦掛

唔係起勢捽架hi你
咁搞法抵你爛袋

咁應該點洗

洗完擦cream

凍水洗，唔可以花灑沖。
用少少沐浴露輕輕捽，再用指甲刮老泥
你平時用咩水洗架

係咪有皮膚病

皮膚性感染

大汗又長時間係街？

嘩屌
我平時係同你寫嘅嘢完全相反

就算全日喺屋企都會

三角底？

生癬去睇專科食藥揸嘢兩個星期搞掂
原來咁簡單，枉我忍左佢幾年

唔係啊 孖煙通

我應該唔係生癬掛

實係，快d去睇
可能你屋企人有腳癬
啲襪同你底褲一齊洗野到你

俾我奶下 包斷尾